Si tiene algún problema hágamelo saber, ya que en la computadora que tengo actualmente tenia instalado la version android preview por lo que cambian algunas cosas en el gradle, si llega a tener complicaciones me dice para descargarme la version estable y hacer los cambios respectivos en el.

![Screenshot_1498109307.png](https://bitbucket.org/repo/64zpyra/images/357850179-Screenshot_1498109307.png)

![Screenshot_1498109314.png](https://bitbucket.org/repo/64zpyra/images/191489852-Screenshot_1498109314.png)

![Screenshot_1498109317.png](https://bitbucket.org/repo/64zpyra/images/3015280278-Screenshot_1498109317.png)